睇咗咁多年海賊王，終於知道結局會係點...（劇透）

睇咗咁多年海賊王
一直以為搵到one piece就完
直到睇到今時今日香港咁嘅局勢
終於知道作者會點寫落去

作者從來冇寫死過海軍係壞人
亦都冇寫死過海賊係好人

再睇埋今日上映嘅One Piece Stampede
海賊 海軍 七武海 革命軍 一齊聯手

其實作者區分好人定壞人
一直在於有冇良知

故事嘅終結絕對唔係海賊打贏四皇打贏海軍
作者從來都只係將一個角色寫死過
就係天龍人！

所以故事嘅結局
一定係有良知嘅好人
聯合一齊推翻天龍人嘅政權！！

香港人we connect
一定就會贏！！！

Push

路孩班人專幫人解放政權

外國勢力黎

推